周星馳新喜劇之王預告片出咗喎

感覺又唔太差喎

係喎

好似好感人

係喎 真係好垃圾喎

俾狗睇既野又會有豬走去睇

星爺現在啲戲走感人/教育路線

真心覺得幾好喎
唔好當搞笑片咁睇,暫時佢成個劇情雖然未睇都知佢講咩同個結局係咩
但我覺得比之前果D全部9唔搭8既星爺戲好好多

比大陸狗睇既戲

有番美人魚果個水準已經收貨

其實我覺得西遊第一集幾好，係美人魚垃圾咗d

星爺D戲由長江7號(雖然好垃圾)開始已經轉緊，唔會好似D垃圾香港片咁一味賣笑搞gag無意義無哩頭，呢套應該會入場睇

其實我覺得睇過西遊同美人魚既個腦都係有D問題

睇預告雖然劇情應該都幾簡單，好似幾感人
可惜係外語片
如果係港產片搵返香港演員成套戲講返廣東話，我一定入場睇入場撐

月光寶盒？

好似幾感動

但無奈係大陸戲

感覺上已經好過堆垃圾港產tvb爛gag賣肉電影

大陸片都吹奏

周星馳你條狗賊食撚屎啦!!!

臨尾果下去你媽的應該係全場最好笑果一幕
利申 唔睇

一個香港人都無

有田雞
利申 唔睇

客串一個鏡頭我都心甘情原入場睇呀仆街,又呃飯食